---
title: Presentasi Hasil Pemantauan Media selama Setahun dan Seminar Nasional Etika Media serta pemberiaan penghargaan Lomba Karya Jurnalistik Syariat Islam
date: 2013-04-11
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_ACeh_Seminar_Etika_Media.JPG](/uploads/200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_ACeh_Seminar_Etika_Media.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Sekjen_AJI_Indonesia_dalam_Seminar_Etika_Media.JPG](/uploads/200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Sekjen_AJI_Indonesia_dalam_Seminar_Etika_Media.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Para_Pemenang_Lomba_Karya_Jurnalistik_Syariat_Islam.JPG](/uploads/200px-April_11_2013_Aktivitas_AJI_Banda_Aceh_Para_Pemenang_Lomba_Karya_Jurnalistik_Syariat_Islam.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Presentasi Hasil Pemantauan Media selama Setahun dan Seminar Nasional Etika Media serta pemberiaan penghargaan Lomba Karya Jurnalistik Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh 

**Alamat** : Hotel Hermes, Banda Aceh

**Jam** : 08.30 s.d 14.30 WIB

**Hadir** : 
* Suwarjono, Sekjen AJI Indonesia
* Asnawi Kumar, Wakil Redpel Harian Serambi Indonesia
* Maimun Saleh, Ketua AJI Banda Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Sejumlah jurnalis lokal dan nasional
* Pemenang Lomba Karya Jurnalistik Syariat Islam
* Para Dewan juri lomba karya jurnalistik
* Perwakilan kantor pemerintah, media, dan mahasiswa
* Peserta anggota AJI Banda Aceh dan non-AJI yang medianya ikut dipantau

**Ringkasan** : 
* Presentasi hasil pemantauan media kepada publik selama setahun
* Kegiatan ini bertujuan mencari format pemberitaan yang beretika
* Pengumuman pemenang lomba karya jurnalistik Syariat Islam
* Pengumuman media sehat terkait isu Syariat Islam
